咁油黑塊面得唔得

又或者藝伎咁白呢

Pish

敷 mask?

唔得 包埋顏料

啱啱佢講左句 顏料都唔得...

用國家傳統民化 - 變面！

我條女好濃妝

改朝早開花

根本唔係點樣做得唔得既問題, 係根本上條法律本身已經有問題!

佢認到你咪得囉

黑人都照拉

法例唔可以寫死，一定會有漏洞

如果而家有沙士會點

佢要捉你有頭髮遮面都得架啦
理閪得佢

又唔捉人衝紅燈？
屌佢老母都on99

啲印度人仆街啦今鋪

狗話你有罪就有罪，你就咁行街都告你暴動